{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30201",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "크라운돼지"
    },
    "text": "クラウン豚\n住所 : ソウル特別市江南区新沙洞510-9\n基本説明:済州黒豚とランドレースを交配して誕生させたナンチュクマッドンという品種の肉を味わうことができるところ。 放送を通じて名前を知らせたソンフンシェフが新しくオープンしたところだ。 素焼きの肉を好みに合わせて焼いて食べる方式だ。 ロース部位であるドンマホークは肉汁がいっぱいで歯ごたえが良く特に評判が良い。\nメニュー:皮付サムギョプサル(160g 1万8千ウォン)、チョルデギの身(160g 1万7千ウォン)、ドンマホーク(280g 2万8千5百ウォン)、クラウンキムチチゲ、クラウンチャーハン、クラウンチャグリ(各7千ウォン)\n価格 : 2~5万ウォン\n駐車:バレーパーキング\nアクセス:新沙駅6番出口から直進。 ホンミタクパルで右折して直進し、東仁洞の向かい側の路地に入ると右側\n営業時間:16:00~22:30(ラストオーダー 21:30)\n特徴:恋人と一緒に行くと良い、スターシェフが運営する、年中無休、夕方のみ営業する、バレエパーキング",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市江南区新沙洞510-9"
        },
        {
            "question": "このレストランで食べることができる肉の品種は何ですか？",
            "answer": "ナンチュクマッドンという品種です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "皮付サムギョプサル、チョルデギの身、ドンマホークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2~5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00~22:30で、ラストオーダーは21:30です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はどうやってですか？",
            "answer": "新沙駅6番出口から直進し、ホンミタクパルで右折して直進し、東仁洞の向かい側の路地に入ると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "恋人と一緒に行くと良い雰囲気で、スターシェフが運営しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで夕方以降に営業していますか？",
            "answer": "はい、夕方のみ営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 330
    }
}